今日翠華食下午茶比阿姐笑我好柒

今日同朋友食翠華叫左下午茶b
牛肉撈麵 辣X到我
我死忍食之後我望到D阿姐笑我
頂你辣X到我聲都講唔到
仲笑我
最後我決定放上Lihkg出賣我
[img][/img]

渣ga

好辣

廢